【激罕】林穎彤紅色水着晒線騷腿

藝人林穎彤（Bella）好少甫水着照，不過皇天不負有心人，今日終於等到喇！Bella晒出兩張相，見佢着上一身紅色綁帶泳裝，大騷事業線同美腿，佢留言：「對上一次在ig發泳衣照應該是兩年多前的事♥️從來沒穿過紅色泳衣 一直想試穿這種復古高腰設計的♥️很喜歡😍這個夏天都只穿它好了！」連佢自己都話有成兩年冇甫過泳衣照，相信網民睇到今次呢個福利應該好感動。

睇番啲相，Bella似乎浸緊溫泉，佢拎住車厘子擺甫士兼嘟嘴賣萌，網民即刻留言大讚「so hot」，仲有人話佢好弗好可愛，被佢秒殺呀！

等足兩年先等到Bella甫泳衣相！

件泳衣嘅設計好靚喎。

身材都幾有睇頭㗎～

紅色嘅阿婆底褲

包臉正啲

成個杯緣子咁

好撚短

Who?

好7

都推得幾辛苦下

阿婆泳衣

阿妹，抖唔抖到氣呀

尿片咁有咩好睇

呢d粗重野等我嚟

人靚泳衣醜

好想屌

好想飲晒啲水

條繩拉到就斷先有呢個效果

好有光澤

條底褲就包上肚

咁似細路